怕唔怕被現實中認識嘅人知道自己連登身分？

被人知 跳樓都唔掂

淨係可以畀女朋友知

邊個都唔可以俾佢知

仲秘密過我私處

覆post要冇人先敢覆

怕, 我喺連登咁出名又係校園台台主

驚畀人哋因愛成恨謀殺

P. S.
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK Med Fax
British/Canadian Passport Holder

怕 比人知道原來我有個咁on9嘅一面

平時同熟人都會玩下膠 但網上果種程度被人知咗會死

岩, 唔好比我隻狗認得你, 如果佢喺街上撞到你, 佢一定會沖過去強姦你

其實驚啲咩？ 唔係好明

我男朋友早幾日問我點解唔可以話俾佢聽我連登身份，我都唔知點答佢好

唔怕，現實都差唔多

唔怕 因為冇人想知

做足安全措施，唔會比人發現

怕 現實份人好樂觀 但其實又抑鬱又焦慮

冇朋友
怕咩

Wfc?邊個理

Why拉埋樓主落水